聽過父母講過咩最難以忘懷嘅說話

我生你出嚟就係為咗第時老咗養我

如果唔係要養你 我一早發左達

你讀書唔洗錢?

問翻佢地記唔記得講過呢句說話 佢地話唔記得

但我就記住呢句說話記咗8年

呢句我都聽過，過咗1年之後我自己翻工交學費

「我嘅事業係我嘅玩具, 我要玩好依件玩具」

12年免費教育

養到你咁大記得還番晒D錢比我係你欠我架

其實真係好撚傷

你生日係我受難日

每年生日前都好驚有人同我講生日快樂
好憎生日

好撚多
1.有咩事同我地講 有我地喺度
2.我地唔要求你咩 最多賣層樓出去（屋企有兩層樓）俾你玩一世都得 我地最大嘅目標就係想你開心
3.有你呢個仔我地好驕傲
4. 唔緊要啦 好小事姐 你老豆我經歷咗咁多次失敗咪又係起得翻身 唔洗驚 沖個涼訓個靚覺聽朝重新黎過
......
祝大家都可以有個幸福嘅家庭生活